Ahoj Michal ,
Jak se maš ?
Jsem moc dobře . ponděly do pátk studuju do školy v 9:00 - 13:00 .
V ponděly jsem po rádio .
Jsem se divam na televizi .
V útely 20:00 .
V stšeda 19:00 uklizim domá .
V čtvtedek 17:30 jsem jdu do kina s Monikou .
V pátk jsem nakupuju ke kamaráda V Supermarket .
O vikendu mám rada spám a čtu .
V sobotu 13:00 jsem jedu na výlet na hrad karlštejn .
V neděly 15:00 ke kamarád a kamaráda tencujou V party .
Eva
